龍珠Z撚入黎

夠竟龍珠入面 飯布歐定細布歐最勁
今日真係要有一個答案
我就覺得飯布
我朋友話細布

話細布勁過飯布果d人
叫佢重睇十次啦

梗係飯布啦 細布只係夠癲
如果嗰陣復活咗悟飯根本已經屌打佢

飯布一票

飯布

一定係飯布
細部布歐只係最難攪
但係超三悟空應該都ko到佢

一定係飯布
細布只係最邪惡

飯布係最強布歐邊到有討論空間

飯布一開始悟空諗住融合先打得贏 超三悟空先頂到陣 最尾要同柒達溝埋先屌打
細布超三悟空如果full體力就贏
你自己諗

反而吸悟格前個布歐，加埋肥(分裂前full power)、瘦、細哩4個仲可以比較下排個先後

屌你啦
飯布 係悟空嚇到鳩縮
完全唔敢打
細布 悟空明顯係打到有來有往

細布
飯布仲有些少人性，落手唔會招招攞你命
細布一出手就要死人

飯布 無需要討論

飯布官方講到明最強

飯布〉悟天格斯布〉魔童布〉惡布〉細布〉肥布（分裂前）〉瘦布〉肥布（分裂後）

會話細布勁 d既，相信係覺得最後出既boss先係最強，可惜唔係，吸左悟飯既布歐一定係最強，細布只係布歐既原貌，實力可能仲比剛出場未曾分裂出瘦布歐既肥布歐低

飯布打比古洛
細布打超3
點比

FAQ1

唔計吸收後，分裂前既肥布唔係最勁咩？

惡布一定強過細布同肥布
因為魔主講肥布分裂左瘦布再被佢吸後仲強過分裂前，悟空同比達係布驗體內時話，雖然佢弱左但我地都唔係佢對手
即惡布強過超3悟空加超2比達
而悟空講返如果個時認真絕對可以打低肥布，但輸俾細布小小

會落手殺人就勁d

咩邏輯？

飯布有悟飯既戰鬥力加乘，又有魔童頭腦
論戰論策一定係最勁
所以悟空、比達要焗住合體